浸大退聯班友呢

食哂屎

佢地淨係負責退架咋

退聯？我講下咋喎！

退出左, 攪到而家一盤散沙咁

就好似有人話DQ 左叫人係體制外爭取一鳩樣

退左就算
無承擔, 無後果